我最喜愛的歌曲最後5強

【第三階段投票結果公佈】ASANA呈獻【2016年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮】「我最喜愛的歌曲最後5強」經已誕生，排名依歌手筆劃序，真‧「我最喜愛的歌曲」2017年1月1日揭曉！
緊接係「我最喜愛的男、女歌手、組合最後5強」投票，12/12(一)中午開始，去叱咤2016專頁 支持最愛歌手同組合！
#叱咤2016 #忘我不忘本 #叱咤樂壇我最喜愛的歌曲 #投票有機會獲叱咤飛

JW #矛盾一生
方皓玟 #你是你本身的傳奇
陳柏宇 #沒有你我什麼都不是
鄭欣宜 #女神
謝安琪 #山林道

柏宇

冇吳業坤

矛盾一生

Dear Jane 唔入

小明 希望多啲人投佢

沒有你我甚麼都不是

屌 點解會有人投欣宜

小明小明

in 淫kay we trust

欣宜食撚屎

陳廣偉

女神？

拍乳無拉過票都入到

In 拍乳 we trust

山林道

女神有十大
JW有女銅
Jason有男銀
小明有唱作金

最歌請投最有機會白果既山林道

女神已夠票

女神 矛盾一生已夠票
各位未投票嘅朋友可以投其他三首

拍乳拍乳拍乳

無錯